秒回po

好凍呀
有無巴絲入黎圍爐取個暖

早抖

訓唔著

我都係

有無心事

有 但係驚佢見到

對家男定女

女

講下咩樹？

我想死呀點樣寫真係好辛苦我都瞓覺*你老母唔想讀書啦唔想讀書呀唔想做人呀點解呀點解 我都唔知點解唔開心呀而家唔開心喇叭售賣嗰條街囉

做乜咁灰呀

無野做 冇人生意義 冇目標
冇朋友 冇社交 冇人愛
讀書廢 講野悶 冇閱歷
冇自信 好想死

做下運動識下朋友啦

屋企人真係唔好講錢。。。

冇人想識禾

自己冇價值 垃圾 廢物
見到都走開

呢個真。。
呢方面如果遇到困難真係

搵下啲人文歷史書睇下

關咩事

垃圾

想死

約埋一齊自殺

係我屋企人好貪錢，有機會就R到盡

陶冶自己
增進智慧

我就屋企無乜錢 無野好R